信用卡問題一問

最近喺網上買嘢
但個網係外國網站
咁我俾錢嗰陣係用美金來做一個單位
之後彈咗個訊息話我碌咗USD
咁找數嗰陣時係咪會幫我轉返用港幣找數
又或者嗰張單會顯示返港幣方便俾我找數
同埋會唔會有手續費

會
會，係個exchange rate 反應 可能會美金 港紙1:8咁

即係到時我用ebanking睇個信用卡消費記錄
佢就會彈返港紙出嚟？咁我到時可以跟返佢嗰個金額用港幣找 係咪咁

係

謝謝巴打

exchange rate同手續費睇卡(master/visa/...)&銀行

1.95%

用外幣當天rate 會抵d

由0%-2.x%都有，視乎卡種同發卡行